王喜Facebook叫人登記做飲食業界選民

仲進咩嘢軍功能組別！！！根本就要廢除！！！人哋香港人權民主法案講到明支持全面普選立法會，幫手上去叫佢咪撚帶錯風向喇！！！

推
咁都比人負評，證明連登幾撚多風向撚

一日唔係雙普選，你都唔使旨意廢除功能組別

方案提及香港的政改進程，希望確保香港選民可以有權利透過普選選出行政長官和所有立法會議員。草案內容明確指出，會支持香港建立一個「真正民主選項」，即是香港選民可以「自由和公平地提名及投票」，並在2020年能夠公開直接選出全體立法會議員及行政長官；

推

兩手準備有咩問題

再講，叫下口號講兩句就廢到功能組別？

Solomon都話做人最緊要有plan b啦

飯民支持者開始負評打壓真係唔想再俾人帶錯方向。繼續喺一個唔公平嘅制度入面到玩，叫美國佬點樣幫我地？國際會認為我哋已經滿意而家嘅選舉制度。最緊要係法案裏面講明支持2020全面普選立法會，點解仲要玩宜家呢個咁唔公平嘅遊戲。咁樣叫做抗爭咩？醒下啦

搞遊行 話比外界聽宜家呢個選舉制度有幾唔公平已經夠 加埋人權法案講撚到明支持全面普選 2020仲諗住喺人哋個體制裏面玩？對唔對得住d手足？

Plan B 係必需
如果爭取唔到真普選，而又攞唔夠議席，係咪甘心繼續比港共派支配立會？

Push

唔選功能組別，立法會唔夠票點廢功能組別

推一推

到時人權法案就會制裁。

我睇唔到兩樣野有衝突
有票唔投，咁就對得住d手足？
中共為左對抗你既1票要種多2票出黎，why not？

乜都做架喇 on9
樓主係咪帶頭武裝革命
定樓主係狗

咪偷換概念啦
區選7成投票率代表好滿意正苦？

你可以做，咁如果港共同中共唔撚怕美國條法案，美國又示軟，你就變左冇plan B。

美國佬唔係因為想幫你爭取民主先立呢個法案。

到時冇後備計劃，立法會又打回原形，又對唔對得住啲手足？

飯民又出黎屈毛屈狗，我狗你老母咩！我話你九成九係捉鬼撚果啲仆街黎

又叫人唔好投

熱狗spotted

咁如果贏到功能組別, 民主派掌控到立法會, 一樣可以做到好多野, 阻止惡法通過, 獨立調查黑警, 甚至迫政府重啟政改以達至真雙普選, 一樣可以達到我地想要既結果. 我覺得叫人唔好玩功能組別既先係帶風向.

依家嘅立法會撚有用咩？反蒙面法有冇經立法會呀？

又係白票撚

做撚咗你又知會蝕抵？你一日未落實雙普選又點會廢除到功能組別

拉

投功能組別唔等於唔支持廢除
2者唔係mutually exclusive.
可以同時進行 要有2手準備
同區選一樣 7成人投票 唔通咁就等於支持政府?
假如今年實行唔到雙普選,
比建制贏 支共仲唔加快清洗你?

當plan b都要啦

如果立會選舉之前未爭取到廢除功能組別，你又吹唔派人入去選
到時少數派全取功能組別點選呀

支持加入同廢除一齊做，唔通冇雙普選就唔投票咩？

到時又廢除唔到，功能組別又大敗就真係對唔住手足

收皮la 都話兩手準備 你咁樣同叫人投白票有咩分別

咁你不如講下選功能組別有咩壞處 / 唔選功能組別有咩好處先囉.
你淨係識講人權法制裁, 咁到時選完贏左都真係冇用既咪再制裁囉, 一撚樣啫.
仲有人權法制裁都係出自美國之手, 而家人地美國開宗明義叫你地唔好放棄功能組別呀

岩，記得當時區選都有一班人話投白票，唔好支持原有體制

但最後就上晒報，政苦回應，保皇燒錢活動工程過唔到

立法會一樣，都要有plan b

乜都做啦， 政制改變唔到。 咪一齊玩返個制度囉

我唔明有咩沖突？咁立會直選同區選都有DQ，都係不公義選舉，咁是咪又要杯葛？

點做唔可以兩樣都做？兄弟爬山啊

有得入梗要入啦
成個政治裎木構都俾中國人霸晒好咩

話乜嘢人權法案會制裁，想問依家法案過咗，五大訴求實現咗未？

plan a靠上街，plan b靠預備
佢無做錯

當選既同時要求取消先係最有力既法,淨係叫春同D少數派有咩分別?

true

咪撚依賴曬人權法，而自己就唔行動，如果想100%有效係要內外抗爭配合

唔等於我地唔需要佔據立會大多數，兩回事喎
唔好混淆

樓主點解不斷叫人放棄立會

樓主真係天真過mk真嬌 做野永遠無plan b, 你以前揀中學揀唔到第一志願係咪會索性唔讀？

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

美國佬而家叫你地唔好放棄功能組別呀, 訓撚醒未

屌click 錯負評
等睇連登仔話要玩功能組別 要體制到贏

美國佬話2020雙普選呀
要香港人廢除功能組別先呀 你願意醒未

拉
又叫人唔好搞功能組別
ONL99

你地成個list都係選牛頭角津貼學校就唔好周圍同人講你地係想爭取讀牛津啦ok?

咁廢唔到係咪唔玩？係咪唔係完美既普選就全面杯？咁不如地區直選都咪撚投啦

push

樓豬白票黨啲fd
講真如果你選都唔選吓
有咩能力要對家幫你取消

no power no say

win to power

fuck u 樓主

樓主好驚人登記功能組別

好奇一問
Plan a進行成點

望下#67啦傻鳩
我就信美國佬喇, 唔通信你地班白票撚咩
邊個訓緊都未知

唔選功能組別就廢除唔到功能組別
咁你選唔選？
呢個政府你七百萬人遊行又好，打爆晒啲政府合署都好，都唔會理你
同埋從來冇人話唔可以同時做

根本係可以兩樣野一齊做
就好似五大訴求同香港獨立咁
七個月喇
宜家仲喺度割席玩分化
你可以代表全體手足發聲咩？
正如鬼國有資格騎劫所謂14億民意咁？

你諗下自己配唔配講「手足」兩隻字
「手」同「足」喺行路嘅時候本身就係做唔同嘅樣
但佢地目標一致，想向前行
不割不分先會有出路
體制內外都要做
立會過左兩個月都冇就唔記得？

你咁想割同我搭時光機即刻躝返去2014佔中

咁係咪連直選都唔應該參加？
On9

港獨 洗唔洗夠票

你咪係風向撚囉

同你唔同意見就風向撚
又唔係支持警暴呢啲泯滅人性嘅不同意見

你應該選多兩年書啟發下你個人嘅心性先

又黎呢啲on9 思想
你係咪肯定唔選就廢除到先？
唔係嘅唔該收收皮先啦 空談理想有邊個唔識？
弱撚智

遊行 on9仔

當可以好撚容易咁取得功能組別過半
少數派自然會幫手取消佢

咁你咩都唔好做啦，等運到啦。

飯你老母 各有各做

細路仔先做選擇
我功能組別席位要，爭取取消功能組別都要

俾你負評，是因你這自負的態度。

其實plan b（爭取功能組別）當plan a（取消功能組別，真雙普選）噤做

噤plan a重係唔係plan a?
現在就係大家無視左plan a

Plan b已經變左做plan a了.......

登記完就好訓身爭取取消功能組別

如果今次我哋拎到大多議席
控制到議會可以做到嘅嘢可以多好多

到時就算政府唔承認個議會或者議案表決嘅結果
我哋大叫 議會同體系冇用，所以要街頭抗爭嘅正當性都大好多

咁點解唔做

而家要做嘅應該係叫多啲人投票
因為高投票率對我哋有利

有衝突咩？淨係可以做一樣另一樣唔準做咩？
多啲用下個腦好嗎？

做乜撚嘢啫
廢除功能組別固然係首要目標
咁但係選舉臨近你亦都知冇可能喺呢9個內可以完全廢除
既然未有辦法消失就梗係諗辦法加入佢地去制衡佢地
一味喺到屌屌屌話要廢除又乜柒都唔做結果咪又係俾人食哂啲位

7成力爭取取消 3成力先諗選 好多人重力諗咗選果part

讚成兩樣都做

只係見大家focus曬係爭取功能組別
無咩點提同爭取真雙普選
呢家連真雙普選做主題既遊行、集會都無

點解唔可以揸多樣喺手

同時又爭取想要嘅嘢
有乜撚衝突

即係熱狗 / 白票撚

登記做選民都唔得，究竟係咩Concept

兩邊都係戰爭，每邊都贏唔好？樓主同熱狗有咩分別

唔可以講到咁絕對嘅
不過我哋如果我地贏自己改到機會大過阿爺大發善心好多

拉，你根本唔知美國制裁中國只係為利益，唔係要幫香港民主化，萬一中國跪低，我哋就收皮啦，望美國等運到就on99

樓主同區選前叫人唔好投d人一樣

又係熱狗果套，悶唔悶
到時立會一定如期，係咪唔撚投票由得共黨當選？
如果要投，係咪應該入功能組別呀？

你唔係熱9五毛就一定係岸鳩

一句到尾，why not both？
答唔到就收皮，咪撚帶濕鳩風向

真野咪問啦，好易搞到人露底㗎

因為樓豬係狗

［國際戰線第一步］［聯署］將香港真雙普選推上中美貿易談判桌

對場運動有用就做

請幫推

你連雙普選都做唔到既時候，仲以港獨作唯一路線？

你覺得夠果下好笑
改變唔到就要有兩手準備, 咪天真啦

功能組別 點數都唔夠票

仲以投票作唯一路線？

要廢除功能組別最簡單嘅方法就係控制咗佢然後自閹。
君不見港共都係控制咗立法會然後自閹？

因為港獨手足唔同意參加功能組別

正確 其實兩邊都要做 是但一邊成功嘅話都可以爭取到雙普選

留名等睇立法會選係建制佔大多數 然後政府 建制 藍絲 支那人衝出黎認屎認屁 話我地係少數 民意已經逆轉 叫我地收皮

冇撚錯，咩都要做，咩都要試

叫人射落海嗰啲一定係仆街

中國都係反選舉
佢黎到香港一樣參與選舉

俾夠三五七年都未必廢到功能組別